請問各位絲打對190有咩睇法，會唔會太高而抗拒

矮既女仔會唔會更加抗拒

190唔會揀矮妹
都望唔到

有錢靚仔咪唔抗拒

無咁誇張😂 有時唔到自己選擇 合眼緣既太少

我195溝唔到女

Your face your fate

靚仔係玩曬 如果前設係正常樣呢

so sad 加油